PaulPogba：有冇人成日有偉大想法，但次次都未開始就放棄？

中學暗戀個女同學，幾乎鼓起勇氣表白，但最後都係唔敢
諗住認真讀書，然後覺得好辛苦，都係打機好玩
想做LOL職業選手，但輸幾場就覺得冇可能
我好鍾意睇小說，有次又幻想自己可以成為村上咁既作家，最後當然又放棄咗，與其話係放棄 倒不如話根本冇開始過
到出黎做嘢
本來打算學一門手藝做個匠人，結果偷懶比人炒咗
依家做緊保安

我覺得自己好似madao
我既人生只差一步就可以變得好美好

stay hungry

我差一步就可以跳落去

你諗住用前腳跳先定後腳跳先

你四隻腳 唔會明我兩隻腳點跳

我屌你老母

我老母畀狗屌

所以生咗你出嚟

磊兄

我老母生我果時仲係處

耶穌的母親馬利亞被天使稱為有福的女子，當她知道她被選中要以童女之身懷耶穌時，她第一個反應是：「我沒有出嫁，怎麼有這事呢？」（路 1:34）

明叔又秒

上帝之子 唔反了

要反就反d 4259 (e.g. 放針佬，肉酸）

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主係仆街

請善用起底功能